la cite d'emeraude au complet (edition panini) : 1050
collier d'emeraude : 560
couteau ceremonial en emeraude pure : 720
Canette monster ornée d'emeraude : 450
emeraude granger (vous avez la blague ???) : 812
